我媽媽長期腎病係咁嘔

我媽長期腎病
洗左十幾年肚
前年鈣化晒轉左洗血
轉洗血之後瘦得好快
依家仲成日嘔
食咩嘔咩
醫生開過胃藥止嘔藥好似都無用
究竟仲可以做d咩

紓緩治療應該要中醫先幫到你

試下按穴位？

Auntie 先天腎病？

本身係幾肥
突然有日暈左入院
之後就開始洗肚了

有用？

咩黎？
要食中藥嗎？
佢好抗拒

反正乜都做唔到
咪試吓囉
同平時普通胃唔舒服或者嘔
按穴位係有啲效

幫你推

多謝

佢似食野落唔到格咁
有時幾日前嘅野都嘔番出黎

主要都係個胃唔舒服。所以先咁⋯

有錢嘅帶佢做吓腳底按摩⋯
睇吓會唔會好啲

邊會好胃口諗下換血過程就想嘔啦

返支那買過腎算啦

［加油區］腎病朋友與家屬支持交流區

入黎傾下計

我媽有時洗完血都會嘔
但唔係經常
一係俾下營養奶佢飲
俾易消化的食物佢食
唔好監佢食
食到幾多就隨佢

有飲開
依家差到飲奶都嘔...

老會退化

唔知你知唔知道按咩位？
我想幫阿媽按下

我知，但係齋講好難教你
你可以上YouTube打 「胃 穴道」，有好多教學
不過一開頭唔好太大力。大力係冇用
要慢慢試吓Auntie接受到乜嘢力度

希望樓主媽媽可以舒服些

好的
多謝你

多謝你